{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Gabriel Macht"
                  },
                  {
                     "name" : "Patrick J"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416790800",
            "date" : "2013",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Yesterday's gone"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2012 . 11/16 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 16 s\u00e4song 2013"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "B\u00e5de Mike och Jessica s\u00f6ker st\u00f6d hos Harvey n\u00e4r deras respektive f\u00f6rflutna st\u00e4ller livet p\u00e5 \u00e4nda. Adams, Gina Torres, Meghan Markle, Rick Hoffman m.fl."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Suits"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1416788100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416792600",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 46/53 .",
               "onscreen" : "Del 47 av 53 s\u00e4song 1"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "start" : "1416790800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416796200",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "11 . 9/12 .",
               "onscreen" : "Del 10 av 12 s\u00e4song 12"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans g\u00e4ster hos Fredrik Skavlan \u00e4r Eurythmics-s\u00e5ngerskan Annie Lennox, b\u00e4sts\u00e4ljande f\u00f6rfattaren Ken Follett, amerikanska singer-songwritern Jackson Browne och svensk/norska racerf\u00f6raren Ayla \u00c5gren."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Talkshow"
               ]
            },
            "start" : "1416792600"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Yvette Hermundstad"
                  },
                  {
                     "name" : "Martin Emten\u00e4s"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416800700",
            "date" : "2014",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Handeln med vilda djur"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 3/8 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 8 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Den vithandade gibbonapan \u00e4r bara en av alla djurarter som hotas p\u00e5 grund av att m\u00e4nniskor vill tj\u00e4na pengar p\u00e5 den. Martin Emten\u00e4s \u00e4r i Thailand f\u00f6r att ta reda p\u00e5 varf\u00f6r s\u00e5 m\u00e5nga apor faller offer f\u00f6r turistindustrin och bes\u00f6ker ett rehabiliteringscenter d\u00e4r r\u00e4ddade apor f\u00e5r en chans att komma tillbaka ut i djungeln igen. Yvette Hermundstad g\u00e5r i sp\u00e5ren efter n\u00e5gra av de st\u00f6rsta f\u00e5gelboplundrarna i svensk historia. Hon \u00e4r i Stekenjokk i den svenska fj\u00e4llv\u00e4rlden och upplever f\u00e5gellivet n\u00e4r det \u00e4r som allra rikast."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mitt i naturen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Nature"
               ]
            },
            "start" : "1416797100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416802500",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "10 . 13/18 .",
               "onscreen" : "Del 14 av 18 s\u00e4song 11"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans g\u00e4st \u00e4r Roy Andersson som bland annat ber\u00e4ttar om sin senaste film. I Sverige! \u00e5ker vi till M\u00f6lndal och tittar tillbaka p\u00e5 80-talet - och vi fr\u00e5gar oss hur l\u00e5ng tid det tar innan nu blir d\u00e5. Stefan Larsson, regiss\u00f6ren som n\u00e4stan \u00e4r mest k\u00e4nd f\u00f6r att han inte blev Dramatenchef, ber\u00e4ttar om sitt arbete och varf\u00f6r han \u00e4r mer sugen p\u00e5 att jobba i Danmark \u00e4n i Sverige."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1416800700"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416805200",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 10/20 .",
               "onscreen" : "Del 11 av 20 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416802500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416805500",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416805200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416806700",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 46/53 .",
               "onscreen" : "Del 47 av 53 s\u00e4song 1"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportspegeln"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "start" : "1416805500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416819600",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 70/100 .",
               "onscreen" : "Del 71 av 100 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Dagsaktuella g\u00e4ster i intervjuer, debatter och diskussioner i soffan varje kvart. Tips om mat och resor och recensioner av film och b\u00f6cker m.m. Rapport s\u00e4nder nyheter varje halvtimme med start 06.30. V\u00e4dret varje halvtimme med start 06.40. Sportnytt s\u00e4nds kl 07.05, 08.05 och 09.05. Regionala nyheter s\u00e4nds varje halvtimme med start 07.10. L\u00e4s text-tv sid 679."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Gomorron Sverige"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416806700"
         },
         {
            "stop" : "1416828000",
            "date" : "1985",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "5 . 4/6 .",
               "onscreen" : "Del 5 av 6 s\u00e4song 6"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Lasse Holmqvist kidnappar en intressant person som i en tv-studio konfronteras med m\u00e4nniskor och h\u00e4ndelser i sitt liv. I dag f\u00e5r vi tr\u00e4ffa f\u00f6rfattaren Sven Stolpe."
            },
            "title" : {
               "sv" : "H\u00e4r \u00e4r ditt liv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Talkshow"
               ]
            },
            "start" : "1416819600"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416829800",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 2/6 .",
               "onscreen" : "Del 3 av 6 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "I serien f\u00e5r vi m\u00f6ta olika \u00e4ldre personligheter som antingen varit pension\u00e4rer ett bra tag eller just slutat arbeta. Deras dr\u00f6mmar och liv \u00e4r ofta l\u00e5ngt fr\u00e5n f\u00f6rdomen om hur gamla har det. Reportern Maria Norberg tr\u00e4ffar Sylvia Bergqvist som snart ska f\u00e5 sitt f\u00f6rsta barnbarn."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Mer \u00e4n rullator"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416828000"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Henrik Kruusval"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416832500",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 10/20 .",
               "onscreen" : "Del 11 av 20 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Sp\u00e4nnande och intressanta reportage fr\u00e5n hela Sverige."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Landet runt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416829800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416836100",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "11 . 9/12 .",
               "onscreen" : "Del 10 av 12 s\u00e4song 12"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Veckans g\u00e4ster hos Fredrik Skavlan \u00e4r Eurythmics-s\u00e5ngerskan Annie Lennox, b\u00e4sts\u00e4ljande f\u00f6rfattaren Ken Follett, amerikanska singer-songwritern Jackson Browne och svensk/norska racerf\u00f6raren Ayla \u00c5gren."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Skavlan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Talkshow"
               ]
            },
            "start" : "1416832500"
         },
         {
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Lorens Marmstedt"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Edvin Adolphson",
                     "role" : "Claude Dubois"
                  },
                  {
                     "name" : "Karin Ekelund",
                     "role" : "Louise Mareuil"
                  },
                  {
                     "name" : "Gaby Stenberg",
                     "role" : "Jacqueline Mareuil"
                  },
                  {
                     "name" : "Ragnar Arvedson",
                     "role" : "Gaston Verdier"
                  },
                  {
                     "name" : "Douglas H\u00e5ge",
                     "role" : "St\u00e9phane Mouche"
                  },
                  {
                     "name" : "Mimi Pollak",
                     "role" : "Sophie"
                  },
                  {
                     "name" : "Josua Bengtson",
                     "role" : "Janitor"
                  },
                  {
                     "name" : "Albert St\u00e5hl",
                     "role" : "Bank clerk"
                  },
                  {
                     "name" : "Eric Fr\u00f6ling",
                     "role" : "Michel"
                  },
                  {
                     "name" : "B\u00f6rje Nyberg",
                     "role" : "Mechanic"
                  },
                  {
                     "name" : "Ann-Marie Wiman",
                     "role" : "Salesgirl"
                  },
                  {
                     "name" : "Bert Sorbon",
                     "role" : "Waiter"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ragnar Arvedson"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1416841200",
            "date" : "1947",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/143835"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Franska rivieran: Han \u00e4r konstn\u00e4r, hon \u00e4gare till en parfymfabrik. Deras m\u00f6te blir dramatiskt; de r\u00e5kar krocka. Hon vill s\u00e5 snabbt som m\u00f6jligt g\u00f6ra r\u00e4tt f\u00f6r sig och ers\u00e4tta skadorna, medan han vill f\u00e5 henne att posera som modell f\u00f6r en m\u00e5lning.Regi: Ragnar Arvedson.I rollerna: Edvin Adolphson, Karin Ekelund, Gaby Stenberg, Ragnar Arvedson, Douglas H\u00e5ge m.fl."
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/143835"
            ],
            "title" : {
               "sv" : "Sup\u00e9 f\u00f6r tv\u00e5"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy"
               ]
            },
            "start" : "1416836100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416843000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 70/96 .",
               "onscreen" : "Del 71 av 96 s\u00e4song 2014"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Gomorron Sverige sammandrag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416841200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416846600",
            "date" : "1979",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Aberystwyth"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/83774",
               "xmltv_ns" : "33 . 7 .",
               "onscreen" : "Del 8 s\u00e4song 34"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Programledaren Fiona Bruce och antikexperterna \u00e5ker runt Storbritannien p\u00e5 jakt efter g\u00f6mda skatter i det popul\u00e4ra faktaprogrammet som har f\u00e4ngslat den engelska publiken i mer \u00e4n 30 \u00e5r."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=83774&seasonid=474827&id=4179953&lid=8"
            ],
            "title" : {
               "sv" : "Engelska Antikrundan"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "start" : "1416843000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416848100",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "7 . 49/76 .",
               "onscreen" : "Del 50 av 76 s\u00e4song 8"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - direkt fr\u00e5n Ume\u00e5."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1416846600"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416848400",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416848100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416849000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416848400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416849300",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Regionala nyheter"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416849000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416852000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 11/15 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 15 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Hur l\u00e4nge kan klimakteriet p\u00e5g\u00e5 och vad finns det f\u00f6r hj\u00e4lp att f\u00e5? Och varf\u00f6r upplever m\u00e5nga att \u00f6verg\u00e5ngs\u00e5ldern \u00e4r skamlig. Kv\u00e4llens direkts\u00e4nda Fr\u00e5ga doktorn handlar om klimakteriet och i studion finns experter f\u00f6r att svara p\u00e5 tittarnas egna fr\u00e5gor. Husdoktor \u00e4r Gunilla Hasselgren och programledare heter Suzanne Axell."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Fr\u00e5ga doktorn"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1416849300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416852900",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416852000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416853800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Regionala nyheter"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416852900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416855600",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416853800"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Erik Haag",
                     "role" : "Himself"
                  },
                  {
                     "name" : "Lotta Lundgren",
                     "role" : "Herself"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416859200",
            "date" : "2012",
            "subTitle" : {
               "sv" : "Avsnitt 2"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/264137",
               "xmltv_ns" : "1 . 1 .",
               "onscreen" : "Del 2 s\u00e4song 2"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Erik Haag och Lotta Lundgren lever en vecka i 1960-talet. Pulvermat i magen, syntet mot huden och revolution i luften. 60-talskock: Ingela Persson. \u00d6vriga medverkande: Gudrun Schyman, G\u00f6ran H\u00e4gg, Yvonne Hirdman, Bengt af Klintberg m.fl."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=264137&seasonid=523286&id=4598824&lid=8"
            ],
            "title" : {
               "sv" : "Historie\u00e4tarna"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "start" : "1416855600"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Anneke von der Lippe"
                  },
                  {
                     "name" : "Per Kjerstad"
                  },
                  {
                     "name" : "Yngvild St\u00f8en Grotmol"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Santelmann"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416862800",
            "date" : "2013",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/6 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 6 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Vad h\u00e4nder i ett litet samh\u00e4lle n\u00e4r internationella brottslingar best\u00e4mmer sig f\u00f6r att ta \u00f6ver? Tv\u00e5 15-\u00e5ringar blir \u00f6gonvittnen till ett blodbad n\u00e4r fyra m\u00e4n skjuts till d\u00f6ds i skogen. Hemligheten mellan dem samt r\u00e4dslan f\u00f6r g\u00e4rningsm\u00e4nnen g\u00f6r att de b\u00e5da ton\u00e5ringarna best\u00e4mmer sig f\u00f6r att inte prata om vad de sett."
            },
            "title" : {
               "sv" : "\u00d6gonvittnet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "start" : "1416859200"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Claire Danes"
                  },
                  {
                     "name" : "Mandy Patinkin"
                  },
                  {
                     "name" : "Rupert Friend"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416865500",
            "date" : "2014",
            "subTitle" : {
               "sv" : "There's something else going on"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 7/11 .",
               "onscreen" : "Del 8 av 11 s\u00e4song 2014"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Homeland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1416862800"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Anne-Grethe Bjarup Riis",
                     "role" : "Maria Faber"
                  },
                  {
                     "name" : "S\u00f8ren Byder",
                     "role" : "Jimmy Larsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Paw Henriksen",
                     "role" : "Nikolaj Faber"
                  },
                  {
                     "name" : "Trine Appel",
                     "role" : "Julie Faber"
                  },
                  {
                     "name" : "Baard Owe",
                     "role" : "John"
                  },
                  {
                     "name" : "Kirsten Olesen",
                     "role" : "Alice Faber"
                  },
                  {
                     "name" : "Martin Hestb\u00e6k",
                     "role" : "Adam Faber"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416868800",
            "date" : "2000",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/133191",
               "xmltv_ns" : "0 . 7 .",
               "onscreen" : "Del 8 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Verklighetens Pang i bygget, en titt bakom fasaden p\u00e5 Torquays Grosvenor's Hotel. Hotell\u00e4garen Mark Jenkins har gjort karri\u00e4r p\u00e5 att k\u00f6pa kusthotell och \u00f6ka deras popularitet. Sj\u00e4lv bor han i ett av hotellets g\u00e4strum och vi m\u00f6ter hans team av medarbetare som hanterar hans recept f\u00f6r succ\u00e9: s\u00e4nk rumshyran, beh\u00e5ll all personal och h\u00e5ll underh\u00e5llningsniv\u00e5n h\u00f6g."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=133191&seasonid=168061&id=1501231&lid=8"
            ],
            "title" : {
               "sv" : "Hotellet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "start" : "1416865800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416869100",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416868800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416870000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "start" : "1416869100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1416874800",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt1.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Den makal\u00f6sa historien om Matt Van Dyke, en 28-\u00e5ring med tv\u00e5ngstankar, som reser ut i v\u00e4rlden p\u00e5 med motorcykel och videokamera f\u00f6r att s\u00f6ka \u00e4ventyr och bli en riktig man. Under resan hamnar han mitt i den arabiska v\u00e5ren, strider med rebeller i Libyen och f\u00e4ngslas i isoleringscell. Oscarsnominerade Marshall Curry ber\u00e4ttar en h\u00e5rresande och stundtals humoristisk historia om en ung mans s\u00f6kande efter sig sj\u00e4lv."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Point and shoot"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1416870000"
         }
      ]
   }
}