{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415577900",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415577600"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Atle Antonsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Tuva Novotny"
                  },
                  {
                     "name" : "Rolf Lassg\u00e5rd"
                  },
                  {
                     "name" : "Silje Torp F\u00e4ravaag"
                  },
                  {
                     "name" : "Agnes Kittelsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Anders Baasmo Christiansen"
                  },
                  {
                     "name" : "Rebecka Hemse"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415579400",
            "date" : "2011",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 5/10 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 10 s\u00e4song 2"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Dag f\u00f6rs\u00f6ker f\u00e5 pejl p\u00e5 situationen efter en romantisk natt med Eva. Benedikt f\u00e5r ett bryskt uppvaknande och \u00e4r en h\u00e5rsm\u00e5n fr\u00e5n att bli ihj\u00e4lslagen av Mia. Dag g\u00f6r vissa framsteg hos Ernst, medan Eva upplever bes\u00f6ket hos sin far som minst sagt sv\u00e5rjobbat."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Dag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1415577900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415579700",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415579400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415581200",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415579700"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415581500",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415581200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415583000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415581500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415583300",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415583000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415584800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415583300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415585100",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415584800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415586600",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415585100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415586900",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415586600"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415588400",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415586900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415588700",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415588400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415590200",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415588700"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415590500",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415590200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415592000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415590500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415592300",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415592000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415593800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415592300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415594100",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415593800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415606100",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 1/4 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 4 s\u00e4song 2"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra ber\u00e4ttelser, fyra m\u00e4nniskor, fyra resor. Dusan Marinkovic \u00e4r 16 \u00e5r, bor i Malm\u00f6 och brinner f\u00f6r m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Varje \u00e5r ordnar hans morfar en fotbollsturnering i Serbien f\u00f6r att motverka rasism. Men i \u00e5r \u00e4r morfar \u00e4r sjuk och arrangemanget \u00e4r i fara. Dusan fattar ett snabbt beslut. Han ska \u00e5ka ner. Turneringen m\u00e5ste r\u00e4ddas."
            },
            "title" : {
               "sv" : "En rom p\u00e5 resa"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1415604300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415606400",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 3/10 .",
               "onscreen" : "Del 4 av 10 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter fr\u00e5n hela Sverige - p\u00e5 me\u00e4nkieli."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sverige idag - me\u00e4nkieli"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415606100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415610000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "09:00-10:30: Konkurrens och kvalitet i v\u00e4lf\u00e4rden. Hur ska man f\u00e5 en effektiv kontroll p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden - i privat och offentlig regi? Seminarium arrangerat av ESO - Expertgruppen f\u00f6r studier i offentlig ekonomi. Fr\u00e5n 24/10. 10:30-11:00: Alliansens skuggbudget - DIREKT. Den borgerliga alliansen l\u00e4gger fram sin budget. Margit Silberstein kommenterar. 11:00-12:00: Konkurrens och kvalitet i v\u00e4lf\u00e4rden. Forts\u00e4ttning. Hur ska man f\u00e5 en effektiv kontroll p\u00e5 v\u00e4lf\u00e4rden - b\u00e5de den privata och offentliga? 12:00-13:00: Framtidens l\u00f6nebildning. Medlingsinstitutets konferens om olika perspektiv p\u00e5 framtidens l\u00f6nebildning och v\u00e4gen dit. Vilken roll har Medlingsinstitutet spelat? Med Mona Sahlin (S), Allan Larsson (S), Carola Lemne, Svenska n\u00e4ringsliv med fler. Fr\u00e5n 3/11. 13:00-13:30: Sverigedemokraternas skuggbudget - DIREKT. Sverigedemokraterna l\u00e4gger fram sin budget. Margit Silberstein kommenterar. 13:30-15:10: Globala trender 2025 - DIREKT. Risken f\u00f6r social oro och konflikter \u00f6kar. Sveriges beroende av andra l\u00e4nder v\u00e4xer. Regeringskansliets tankesmedja presenterar en ny rapport. Arrang\u00f6r: Folk och f\u00f6rsvar.15:10-16:00: Framtidens l\u00f6nebildning. Forts\u00e4ttning. Medlingsinstitutets konferens om olika perspektiv p\u00e5 framtidens l\u00f6nebildning och v\u00e4gen dit. Vilken roll har Medlingsinstitutet spelat?"
            },
            "title" : {
               "sv" : "SVT Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1415606400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415631900",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Rapport"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415631600"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415632800",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Skuggbudgetar - Mats Knutson kommenterar - DIREKT."
            },
            "title" : {
               "sv" : "SVT Forum"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1415631900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415635500",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 47/61 .",
               "onscreen" : "Del 48 av 61 s\u00e4song 3"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "S\u00f6ndagens gudstj\u00e4nst kommer fr\u00e5n Hillsong Church Stockholm, en kyrka d\u00e4r musiken har en framtr\u00e4dande roll. Pastor Andreas Nielsen predikar och f\u00f6rsamlingens s\u00e5ngare och musiker medverkar."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Gudstj\u00e4nst"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Religion"
               ]
            },
            "start" : "1415632800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415636100",
            "date" : "2013",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2012 . 5/8 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 8 s\u00e4song 2013"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "I Rapperstad uppt\u00e4cks svenskarnas f\u00f6rsta miljonprogram. Redan f\u00f6r 200 \u00e5r sedan var det ljust, fr\u00e4scht och praktiskt som g\u00e4llde. Likt dolda Da Vinci-koder b\u00e4r v\u00e5ra kyrkor p\u00e5 hemligheter och Christopher O'Regan guidar genom f\u00f6rbannelser, stormaktstida krig, reliker och mordmysterier. De svenska kyrkorna har bevarat sp\u00e5ren av den svenska historien, med kungar och drottningar, katastrofer och pl\u00f6tslig rikedom, liv och d\u00f6d, k\u00e4rlek och hopp."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kyrkornas hemligheter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Humanities"
               ]
            },
            "start" : "1415635500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415636400",
            "date" : "2008",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2007 . 5/9 .",
               "onscreen" : "Del 6 av 9 s\u00e4song 2008"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "\u00c4ven om en bil sedan decennier har f\u00f6rvandlats till ett rostigt gammalt vrak betyder det inte att k\u00e4nslorna och minnena \u00e4r borta. Eino Liiman delar med sig av sina."
            },
            "title" : {
               "sv" : "En man och hans bil"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "start" : "1415636100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415637000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Nyheter p\u00e5 teckenspr\u00e5k."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetstecken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415636400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415637900",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Samiskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Oddasat"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415637000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415638740",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "desc" : {
               "sv" : "Finskspr\u00e5kiga nyheter."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Uutiset"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415637900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415641500",
            "date" : "2013",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2012 . 0/13 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 13 s\u00e4song 2013"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Vintergatan. Hur f\u00f6ddes universum? Vart \u00e4r det p\u00e5 v\u00e4g? Finns det liv p\u00e5 andra planeter? De stora fr\u00e5gorna st\u00e5r i centrum n\u00e4r den legendariska serien Cosmos fr\u00e5n 1980 f\u00e5tt sin uppf\u00f6ljare. Ciceron p\u00e5 resan i tid och rum \u00e4r astrofysikern Neil DeGrasse Tyson."
            },
            "title" : {
               "sv" : "V\u00e4rldens fakta: Cosmos"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Science"
               ]
            },
            "start" : "1415638800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415641800",
            "date" : "2010",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2009 . 1/10 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 10 s\u00e4song 2010"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "K-spanarna Staffan Bengtsson och G\u00f6ran Willis k\u00e5serar kring en f\u00f6reteelse i den svenska formhistorien."
            },
            "title" : {
               "sv" : "K-m\u00e4rkt form"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1415641500"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415642400",
            "date" : "2010",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/10 .",
               "onscreen" : "Del 1 av 10 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Ljuvliga desserter och l\u00e4ckra kakor med konditorn Mette Blomsterberg. Denna g\u00e5ng: Apelsinsvanar - sm\u00e5 eleganta petit choux-svanar."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Det s\u00f6ta livet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Magazine"
               ]
            },
            "start" : "1415641800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415644200",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "12 . 50/85 .",
               "onscreen" : "Del 51 av 85 s\u00e4song 13"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rickard Olsson leder de t\u00e4vlande genom SVT:s fr\u00e5gesport som kan handla om allt fr\u00e5n Abba till atomer. F\u00f6rutom bred allm\u00e4nbildning kr\u00e4vs ocks\u00e5 ett strategiskt t\u00e4nkande."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vem vet mest?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1415642400"
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Fernanda Vasconcellos"
                  },
                  {
                     "name" : "Marjorie Estiano"
                  },
                  {
                     "name" : "Rafael Cardoso med flera"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415646000",
            "date" : "2012",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 25/110 .",
               "onscreen" : "Del 26 av 110 s\u00e4song 1"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Ana, Rodrigo och Julia dna-testas f\u00f6r att fastst\u00e4lla vem som \u00e4r Julias f\u00f6r\u00e4ldrar. Det \u00e4r sv\u00e5ra tider f\u00f6r Rodrigo som saknar bostad och jobb. Mormor Ina, som har ett stort hj\u00e4rta, \u00e4r v\u00e4ldigt besviken p\u00e5 Laudelino f\u00f6r att han inte ville l\u00e5na ut pengar till Marias och Manuelas r\u00f6relse. Och Jonas ger sin bror ett absurt, men mycket gener\u00f6st erbjudande."
            },
            "title" : {
               "sv" : "K\u00e4rlek och svek"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1415644200"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Victoria Dyring"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415649600",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 27/36 .",
               "onscreen" : "Del 28 av 36 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Du var en g\u00e5ng en fisk. Hur blev din kropp den fantastiska maskin som den \u00e4r? Hals, lungor, k\u00f6nsk\u00f6rtlar, h\u00e4nder och ben \u00e4r kroppsdelar som utvecklats redan hos urtida fiskar och kr\u00e4ldjur. Vi f\u00e5r f\u00f6lja forskare som jagar fossil i om\u00e4nsklig terr\u00e4ng - och som genom sina uppt\u00e4ckter lyckas f\u00f6rklara detaljer i v\u00e5ra m\u00e4rkv\u00e4rdiga kroppars utveckling. Det h\u00e4r \u00e4r f\u00f6rsta delen i en serie program om evolutionen som skapade m\u00e4nniskan."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Vetenskapens v\u00e4rld"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Science"
               ]
            },
            "start" : "1415646000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415652000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Aktuellt"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415649600"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415652300",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Kulturnyheterna"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415652000"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415652900",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Regionala nyheter"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415652300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415653200",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 48/80 .",
               "onscreen" : "Del 49 av 80 s\u00e4song 2014"
            },
            "title" : {
               "sv" : "Nyhetssammanfattning"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415652900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415654100",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "Sportnytt"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415653200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415655900",
            "date" : "2013",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 1/6 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 6 s\u00e4song 4"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Franz Ferdinands Take Me Out \u00e4r l\u00e5ten som aldrig borde blivit en hit. F\u00f6r sm\u00e5, skramliga indieband fr\u00e5n Skottland ska ju inte h\u00f6ra hemma p\u00e5 topplistorna. Men 2004 var det just vad som h\u00e4nde Franz Ferdinand. H\u00e4r ber\u00e4ttas hela historien om hur det skotska bandet tog sig till v\u00e4rldens topplistor - via Malm\u00f6. Fr\u00e5n brusig demokassett till f\u00e4rdig v\u00e4rldshit."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Hitl\u00e5tens historia"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "News"
               ]
            },
            "start" : "1415654100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415659200",
            "date" : "2013",
            "desc" : {
               "sv" : "Afrikas st\u00f6rsta cykellopp, som l\u00f6per genom dammiga \u00f6knar och sandiga v\u00e4gar i stekande hetta, \u00e4r legendariskt bland cyklister och fans runt om i v\u00e4rlden. Passionen f\u00f6r arrangemanget m\u00e4rks b\u00e5de p\u00e5 och bredvid banan. Fr\u00e5n UR."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Tour du Faso"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415655900"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Karin H\u00fcbinette"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415661900",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2013 . 11/18 .",
               "onscreen" : "Del 12 av 18 s\u00e4song 2014"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Rekordh\u00f6gt flyktingmottagande - hur ska de nyanl\u00e4nda f\u00e5 jobb? I studion bl a arbetsmarknadsminister Ylva Johansson (S). S\u00e5 kan Syrienkriget stoppas. Svenske FN-s\u00e4ndebudet Staffan de Mistura om sin plan f\u00f6r fred. Vilken v\u00e4g m\u00e5ste den nya moderatledaren ta? Studiosamtal med f\u00f6rra partisekreteraren Per Schlingmann och tankesmedjan Timbros chef Karin Svanborg-Sj\u00f6vall."
            },
            "title" : {
               "sv" : "Agenda"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1415659200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415663700",
            "date" : "2014",
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 1/4 .",
               "onscreen" : "Del 2 av 4 s\u00e4song 2"
            },
            "desc" : {
               "sv" : "Fyra ber\u00e4ttelser, fyra m\u00e4nniskor, fyra resor. Dusan Marinkovic \u00e4r 16 \u00e5r, bor i Malm\u00f6 och brinner f\u00f6r m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Varje \u00e5r ordnar hans morfar en fotbollsturnering i Serbien f\u00f6r att motverka rasism. Men i \u00e5r \u00e4r morfar \u00e4r sjuk och arrangemanget \u00e4r i fara. Dusan fattar ett snabbt beslut. Han ska \u00e5ka ner. Turneringen m\u00e5ste r\u00e4ddas."
            },
            "title" : {
               "sv" : "En rom p\u00e5 resa"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Politics",
                  "Society"
               ]
            },
            "start" : "1415661900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1415664000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow"
               ]
            },
            "title" : {
               "sv" : "24 Vision"
            },
            "channel" : "svt2.svt.se",
            "start" : "1415663700"
         }
      ]
   }
}